原來車路士都玩4424

黑轟禁左轉會 將D錢買球證

係4334

禁轉會窗就買球證

切好波

屌那星 黑到癲